[4月此元和津也] ODD TAXI

《ODD TAXI》（日語：オッドタクシー）是由P.I.C.S.和OLM製作的一部原創動畫。

故事簡介：

平凡的出租車司機・小戶川。
沒有親戚，也不想與人扯上關係，有點古怪且寡言的司機。
興趣是在睡前聽落語以及工作時聽收音機。
目前，唯一有聯絡的是醫生朋友・剛力以及高中同級生・柿花。

本該載着各式各樣的乘客，平凡的每一日，
小戶川與一名失蹤的女孩事件扯上了關係…。

PV

STAFF
企 劃・原作：P.I.C.S.
劇 本：此元和津也（P.I.C.S. management）
監 督：木下麦（P.I.C.S.）
副監督 ：新田典生
角色設定：木下麦・中山裕美
美術監督：加藤賢司
色彩設計：大関たつ枝
攝影監督：天田雅
編 輯：後田良樹
音響監督：吉田光平
音響製作：ポニーキャニオンエンタープライズ
音 樂：PUNPEE VaVa OMSB
音樂製作協力：SUMMIT, Inc.
音樂製作：ポニーキャニオン
動畫製作：P.I.C.S. × OLM

CAST
小戶川：花江夏樹
白川：飯田里穂
剛力：木村良平
柿花：山口勝平
二階堂ルイ：三森鈴子
市村しほ：小泉萌香
三矢ユキ：村上まなつ
大門兄：昴生（ミキ）
大門弟：亞生（ミキ）
柴垣（ホモサピエンス）：ユースケ（ダイアン）
馬場（ホモサピエンス）：津田篤弘（ダイアン）
樺沢：たかし（トレンディエンジェル）
タエ子：村上知子（森三中）
福本（煩悩イルミネーション）：高井佳佑（ガーリィレコード）
近藤（煩悩イルミネーション）：フェニックス（ガーリィレコード）
ドブ：浜田賢二
今井：酒井広大
田中：斉藤壮馬
山本：古川慎
関口：堀井茶渡
黒田：黒田崇矢
花音：汐宮あまね
玲奈：神楽千歌
ヤノ：METEOR
長嶋聡：???

官網

睇PV感覺此元和津也風格幾似水島努

有冇人識監督木下麦係乜水，搵唔到資料

節奏好日劇

Why吉本成日推人嚟配音

今季黑馬

有點潛力

撐三森萌p

P.I.C.S.不知甚麼來頭

呢套垃圾
刀劍隨便一套都屌打

好似搞開mv

觀望下

好少見花江夏樹配聲音咁沉嘅大叔角
類似物語系列嘅鳩talk類

10/10/2020 神了

神作留名

算唔算今季神曲

2:55睇倒後鏡，有司機視角睇佢地先變動物形象

所以有人估擬獸係司機眼中既世界，呢個推測好似中中地

仲有隻河馬Twitter，影完同女食飯(唯一一張相係有人類)，第二日就話要封筆，之後就冇po過嘢

蟲泰名言

wtf馬場條女係二階堂 馬生贏家

要睇 YouTube 2.5話 幾多伏筆

其中一個秘密（？）せんこう咩意思

有人估せんこう=潛行

三矢本來係跳舞擔當，得個古參睇得出佢最近跳舞差咗，所以有機會係換咗人，而其他人冇察覺

仲有op的士佬餵隻流浪貓係黑貓，個失蹤jk都可能係黑貓形象

呢套真心黑馬，群像功力拍得住成田

吹到咁勁

見連d台仔都無乜討論 鬼佬都係睇圖ff估估下
樓主有無多d有趣考察可以放上黎分享下
好似上季套蛋咁咬文嚼字 唔係native睇真係掘唔到d乜